朱千雪做你老婆，但要你自宮，制唔制？

制
唔制

投你老母閪咩

收嗲啦

on9

信唔信我放狗屌撚柒鳩爆樓主你老母個臭化閪呀拿

投你老母票
唔投你老母幾時比車撞？

又走黎呃負評

樓主老母幾時俾車撞
平安夜
聖誕正日

千雪BB